明晨 天將會塌下來吧

🚬

末日

失戀💔

咁快失?

我問你係咪失戀-3-

=,=